吳萬(m)達死亡單嘢，波台同時事台真係高下立見。。。

時事台為咗條奶共傻西可以嘈成日都仲嘈緊
我地波台當條撚樣玩具玩兩下膠就算

高下立見 請投2號黃兆健。

日行一善 請投二號黃兆健

係 我琴晚睇逃學威龍第一次喊到仆街 唔明點解時事台班人咁無人性 香港警察應該拉晒佢地班人去緬甸比坦克碌過變緬甸牛肉

支持緬甸 請投2號黃兆健

攬炒撐finn 請投二號黃兆健

我會投2號大雞樂一票

支持林件 票投2號黃兆健

樓主點睇件哥新post tag ckw720

原來陳柏林條撚樣識寫文

我會投樓主

連bb都識撐

個bb樣似樓主仲要勁bulk

N賓食左柯南組織果d藥

推。

有頭有面 票投2號黃兆健。